Jupas報左Medic入黎吹下水

大家報港大定中大

I大

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我報左 可以一整玩o camp 扑野

讀緊

讀緊lm

呀肥巴

吾城

師兄好大怨氣喎

連登Medic人又出曬黎

巴打幾多號in

城外的人想衝進去 城裏的人想逃出來
中大輕鬆啲

唔好報港大

早排見好多人黎左中大商學院interview

點解

你幾多號

乜都自己搞掂, 無人幫到你
佢個課程係專為啲對醫學有團火嘅medic nerd設計
想要正正常常返學讀書, 有返個大學生嘅生活, 有返個心理平衡人生, 去中大啦
出到嚟應該無咁易變機器/on9
利申廢鳩, 冇火

讀完

我唔係今年Dse

狗公醫生去咗邊

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

9號見

響全朵先識上水？